林鄭月娥本財政年度加薪12萬 特首辦：適時回應！

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥今個財政年度的年薪預算增加十二萬，有議員要求減薪與市民共渡時艱。特首辦指若情況轉差，會適時回應。

立法會議員田北辰：「這個時勢，怎可能有任何機構管理層一把手能厚面皮加人工？」

特首辦常任秘書長林雪麗：「加薪是去年七月一日按既定機制，按消費物價指數上調少少。為齊心抗疫，特首與問責團隊捐一個月薪金予公益金，希望幫助有需要人士。特首仍提過往後情況繼續轉差，問責團隊會作出適當回應。」

立法會議員容海恩：「最壞時段仍未到，何時才算繼續轉差？你要見到有人死？市民繼續確診？數字漸多？」

林雪麗：「我相信特首及問責團隊都會深思這個問題，適時作出回應。」

林鄭班子政府成功團結大多香港人
抵加人工啦

姐係想死多幾個人先至叫停加薪only

心水清，其實焦土之母用心良苦

講真都幾on9
區區12萬,林病有同冇有咩分別
話唔要呢12萬都加番唔少分啦
咁樣比機會你做下樣都唔肯

一個月一萬, 500蚊Call一次G, 一個月可以call 20次...

真心on9 佢已經係全球差唔多最高人工既首長或總統

依仲要加十二萬 唔係幾千咁 有咩物價通漲可以令到加十二萬

支持警察嗰啲基層就減薪，甚至工都無埋
特首就加薪，公平咩？

佢唔會跌落呢個圈套
d分呢頭加完轉頭又跌過
自己份糧少左就少左

你留意番，係加年薪不過都係唔合理啦，減人工3成先啦dllm

佢做咩反正都畀人屌
倒不如加自己人工開心下

你錯了 反正做衰左 呃幾多得幾多 呃夠走佬

我諗佢已經無諗咩加唔加分
你睇到佢每一步都係刺激香港人神經 挑戰你壓力底線

原本既人工唔call得？
一個月可以call幾千次

冇錯 又可以撚下你地 成班實比佢激到彈起

佢d 垃圾表現，比1蚊人工佢都唔值

藍絲無利益關係或有少少 甜頭就盲撐咪on9 囉，
既得利益者如生意佬、專業人士、黑警家屬就話為錢啫

同大陸啲地方官一樣呀
去到每一個地方就搜刮當地油水
刮完就走